最後逃生門只剩下一小時就會關閉

現金為皇

同感，今日賣左好多股票 + put 左少少 700

仲有40分